幾時BAN 呢個TVB 打手?

全部開TVB劇討論

支持bam尻佢

無偈啦 又真係有人回佢

一隻手掌拍唔響
如果佢開post冇人回既
個post都沉左啦

一早 block左

每逢見到有人開TVB劇既post我都起一起佢底

見到係打手就直接block

TVB D垃圾節目, 根本所有POST都係打手, 甚至入面吹水既都大半係打手

如果無人睇, 開一萬個po都係無人哂架la

十個港台po試下有無人推爆

接受現實la

發生咩事
連登仔對言論自由既態度同中國人有咩分別？
唔鐘意tvb就要bam討論既人？

支持

.

支持維穩台cctvb有咩資格講言論自由？

已block

Viu 啲打手咁惡？

「支持中國冇資格講言論自由」係連登一向嘅共識

Viu夠反對香港獨立
係咪只可以睇有線同奇妙？

反埋Viu

依家唔係人地同你講言論自由，係你自己接唔接受言論自由
我唔支持tvb啊，我有資格講，連登扼殺言論自由喇掛？
幾廢幾對立既言論，都唔應該封殺，係言論自由既第一原則，你明架可？